其實又唔洗咁灰嘅

見到隔離post話羨慕啲人成日咁多節目，其實好多時佢地都係影個相打個卡post ig 先俾個人個感覺佢地好幸福/開心。 影相背後咪又係正正常常咁食飯，唔洗咁渴求呢啲野喎。

有時你覺得自己個世界太單調嘅，睇多啲書去多啲旅行做多啲運動豐富下自己。上咗咁耐連登見到有好多巴絲都係呢方面有啲困擾。其實個世界好靚，好豐富，爭在你肯唔肯去發掘。

有病去唔到旅行做唔到運動

睇書睇戲，學下樂器。
介唔介意講吓咩病?

學樂器早幾年有呀
不過個時病得犀利最尾停咗玩
利申 情緒病 其實可以勉強做運動但無動力

情緒病到去唔到旅行?
我上年都試過有抑鬱，諗過自殺但係靠意志捱過咗。加油巴打